1553 2架豬籠車及1架EU停左係大圍新翠村

1553 2架豬籠車及1架EU停左係大圍新翠村